<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<channels>


<channel>
<name>Uma Família Perfeita</name>
<year>2025</year>
<genre>Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/A8re5I0nzEfsDX82ka5Rljgd5do.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jkyjkLuKxKa2PXaTcPDfrBUHxi8.jpg</fanart>
<info>Contado sob vários pontos de vista, como meio de explorar questões de perspectiva, preconceito e trauma, este drama envolvente é inspirado nas histórias perturbadoras que cercam um casal do Centro-Oeste americano que adota uma menina com uma forma rara de nanismo. Mas, à medida que começam a criá-la ao lado de seus três filhos biológicos, o mistério surge em torno de sua idade e origem, e eles lentamente começam a suspeitar que ela pode não ser quem diz ser.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/anonimo2027/Biblioteca-oficial/refs/heads/main/S%C3%A9ries/S%C3%A9ries/Uma%20Fam%C3%ADlia%20Perfeita/Temporada%201%20(2025).xml</externallink>
</channel>


<channel>
<name>Demolidor: Renascido</name>
<year>2025</year>
<genre>Drama, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/eODcpeaj6jFoVG1kBVpNFyFh45I.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qHCpG49qxs4owLgmhh0T62ErUZv.jpg</fanart>
<info>Matt Murdock, um advogado cego com habilidades fantásticas, luta por justiça através de seu agitado escritório de advocacia, enquanto o ex-chefe do crime Wilson Fisk busca seus próprios empreendimentos políticos em Nova Iorque. Quando suas identidades passadas começam a emergir, seus caminhos se cruzam perigosamente.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/anonimo2027/Biblioteca-oficial/refs/heads/main/S%C3%A9ries/S%C3%A9ries/Demolidor%20Renascido%20(2025)/menu.xml</externallink>
</channel>

<channel>
<name>Solo Leveling</name>
<year>2014</year>
<genre>Animação, Action & Adventure, Sci-Fi & Fantasy</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/i9JK2GCZHpor65gfOakoktaAhAo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xMNH87maNLt9n2bMDYeI6db5VFm.jpg</fanart>
<info>Há mais de uma década, surgiu uma misteriosa passagem chamada "portal", que conecta este mundo a uma dimensão diferente, o que fez com que pessoas despertassem poderes únicos… e essas pessoas são chamadas de "caçadores". Os caçadores usam seus poderes sobre-humanos para conquistar masmorras dentro dos portais e assim ganhar a vida. Sung Jinwoo, um caçador de nível baixo, é considerado o caçador mais fraco de toda a humanidade. Certo dia, ele se depara com uma "masmorra dupla", que tem uma masmorra de nível alto escondida dentro de uma masmorra de nível baixo. Diante de um Jinwoo gravemente ferido, surge uma misteriosa missão! À beira da morte, Jinwoo decide aceitar essa missão, tornando-se assim a única pessoa capaz de subir de nível!</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/anonimo2027/Biblioteca-oficial/refs/heads/main/S%C3%A9ries/S%C3%A9ries/Solo%20Leveling%20(2024)/Temporada%202%20(2025).xml</externallink>
</channel>


<channel>
<name>Adolescência</name>
<year>2025</year>
<genre>Drama, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/a5RuXKcLcfyjwZRDmW4yEdjigNx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9SUiZcIuDa8SxwrDsjtm1JEgjR4.jpg</fanart>
<info>Um garoto de 13 anos é acusado de assassinar uma colega de escola, levando a família, a terapeuta e o investigador do caso a se perguntarem: o que realmente aconteceu?</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/anonimo2027/Biblioteca-oficial/refs/heads/main/S%C3%A9ries/S%C3%A9ries/Adolesc%C3%AAncia%20(2025)/Temporada%201%20(2025).xml</externallink>
</channel>


<channel>
<name>Round 6</name>
<year>2021</year>
<genre>Action & Adventure, Mistério, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/6gcHdboppvplmBWxvROc96NJnmm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/2meX1nMdScFOoV4370rqHWKmXhY.jpg</fanart>
<info>Centenas de jogadores falidos aceitam um estranho convite para um jogo de sobrevivência. Um prêmio milionário aguarda, mas as apostas são altas e mortais.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/anonimo2027/Biblioteca-oficial/refs/heads/main/S%C3%A9ries/S%C3%A9ries/Round%206%20(2021)/menu.xml</externallink>
</channel>


<channel>
<name>Reacher</name>
<year>2022</year>
<genre>Action & Adventure, Crime, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/vComTg8O9m22c7jG9jHbeKJBz5Q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/JYgqp8g2kI3SEus9XBDSHukfBN.jpg</fanart>
<info>Quando o policial militar aposentado Jack Reacher é preso por um assassinato que não cometeu, ele se vê no meio de uma trama mortal cheia de policiais corruptos, empresários obscuros e políticos conspiradores. Só com sua inteligência, ele precisa descobrir o que está havendo em Margrave, Geórgia.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/anonimo2027/Biblioteca-oficial/refs/heads/main/S%C3%A9ries/S%C3%A9ries/Reacher%20(2022)/menu.xml</externallink>
</channel>
  

  
</channels>
