<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item>
<title>Bee Movie: A História de uma Abelha</title>
<genre>Família, Animação, Aventura, Comédia</genre>
<year>2022</year>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dC0f3uld9Ea51QzlLleSFxWy2Hw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lGkhjR3EQSNH0v0QHkgm1gStHX0.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe2/01/s8/2/y/G/1/2/yG12x.gaa.mp4</link>
<info>O ambicioso jovem Barry B. Benson cai no mundo com os respeitados Ases do Pólen em busca de néctar e aventura. Mas quando quebra uma das regras fundamentais do mundo das abelhas e fala com humanos, Barry provoca uma incrível série de fatos, que provam que até uma pequena abelha pode fazer a grande diferença!</info>
</item>

<item>
<title>Robô Selvagem</title>
<year>2024</year>
<genre>Animação, Ficção científica, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yNKJPSPZ5vJ7dsUV9TVyhEqnRMh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ll1msvrkLWWl3g20bgN7g2ua3JA.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe1/3d/s8/2/p/l/4/2/pl42x.gaa.mp4</link>
<info>Um robô – unidade ROZZUM 7134, abreviadamente “Roz” – naufraga em uma ilha desabitada e deve aprender a se adaptar ao ambiente hostil, gradualmente construindo relacionamentos com os animais da ilha e se tornando o pai adotivo de um filhote de ganso órfão.</info>
</item>

<item>
<title>Spirit: O Corcel Indomável</title>
<year>2002 </year>
<genre>Animação, Aventura, Família, Drama, Faroeste, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/jycgp5AdZFKj2Qh2VACG9ilK93l.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/b8hPBW0NJmiIVzvQjT3CwIpAdzl.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe2/20/s8/2/X/K/W/8/XKW8x.gaa.mp4</link>
<info>No final do século XVII em pleno Oeste norte-americano vive Spirit, um cavalo que resiste a ser domado pelo homem. Ele se apaixona por uma égua local, chamada Chuva, e desenvolve uma grande amizade com um jovem índio Lakota chamado Pequeno Rio. Juntos eles acompanham a colonização do local onde vivem, percebendo as mudanças que a chegada da civilização fazem em seu dia-a-dia.</info>
</item>

<item>
<title>Viva: A Vida é uma Festa</title>
<year>2018</year>
<genre>Família, Animação, Música, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/6oNm06TPz2vGiPc2I52oXW3JwPS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/g7CHF8gTLGooTbP4GznIGwaqAGL.jpg</fanart>
<link>http://www-fontedecanais-app.72urnh57ivdu70.com/movies/22/20475.mp4?username=Visionplay-vods&content_id=646580&token=QURQWVhbSV5SXA==</link>
<info>Apesar da desconcertante proibição da música imposta pela sua família há várias gerações, Miguel sonha em tornar-se um músico de sucesso como o seu ídolo, Ernesto de la Cruz. Desesperado para provar o seu talento, Miguel encontra-se na deslumbrante e colorida Terra dos Mortos, seguindo uma misteriosa cadeia de acontecimentos. Pelo caminho, conhece o encantador Hector e, juntos, partem numa extraordinária viagem para desvendar a verdadeira história por detrás da história da família de Miguel.</info>
</item>

<item>
<title>Divertida Mente 2</title>
<year>2024</year>
<genre>Animação, Aventura, Comédia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/xGvz7nlGQeePcVOpAzOcHsC7kRt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/p5ozvmdgsmbWe0H8Xk7Rc8SCwAB.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/s8/2/6/C/I/J/6CIJv.gaa.mp4</link>
<info>"Divertida Mente 2", da Disney e da Pixar, retorna à mente da adolescente Riley, e o faz no momento em que a sala de comando está passando por uma demolição repentina para dar lugar a algo totalmente inesperado: novas emoções! Alegria, Tristeza, Raiva, Medo e Nojinho não sabem bem como reagir quando Ansiedade aparece, e tudo indica que ela não está sozinha.</info>
</item>

<item>
<title>Meu Malvado Favorito</title>
<year>2010</year>
<genre>Um homem que adora todas as coisas diabólicas, o supervilão Gru traça um plano para roubar a lua. Rodeado de um exército de pequenos ajudantes e seu arsenal de armas e máquinas de guerra, Gru se prepara para destruir quem atravessar seu caminho. Mas ele não esperava pelo seu maior desafio: três adoráveis órfãs que querem ter Gru como pai.</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sUXwersOMZpZSjCIY9XImpFWVbg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/v4W554WRfWdWn1P9WJ9XYbXz36l.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/s8/2/U/y/6/K/Uy6Kv.gaa.mp4</link>
<info>Um homem que adora todas as coisas diabólicas, o supervilão Gru traça um plano para roubar a lua. Rodeado de um exército de pequenos ajudantes e seu arsenal de armas e máquinas de guerra, Gru se prepara para destruir quem atravessar seu caminho. Mas ele não esperava pelo seu maior desafio: três adoráveis órfãs que querem ter Gru como pai.</info>
</item>


<item>
<title>Meu Malvado Favorito 4</title>
<year>2024</year>
<genre>Animação, Família, Comédia, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/oCnwP87AskNyzATNEBNHHaktjzG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lgkPzcOSnTvjeMnuFzozRO5HHw1.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/s8/2/u/Q/5/K/uQ5Kv.gaa.mp4</link>
<info>Nesta sequência, o vilão mais amado do planeta retorna e agora Gru, Lucy, Margo, Edith e Agnes dão as boas-vindas a um novo membro da família: Gru Jr., que pretende atormentar seu pai. Enquanto se adapta com o pequeno, Gru enfrenta um novo inimigo, Maxime Le Mal, forçando sua namorada Valentina e a família a fugir do perigo.</info>
</item>

<item>
<title>Meu Malvado Favorito 2</title>
<year>2013</year>
<genre>Animação, Comédia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/2h4l6W33fMKM0Fg3NAUB317X73S.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/56oGAIsG6SostdibaSl3THelYcM.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/s8/2/N/H/7/K/NH7Kv.gaa.mp4</link>
<info>Gru mudou radicalmente sua vida e se dedica às filhotas Agnes, Edith e Margo, deixando de lado os tempos de vilão. Ele só não contava que seu passado fosse responsável pelo seu recrutamento pela Liga Antivilões para salvar o mundo na companhia da agente Lucy. Juntos, eles precisam localizar o criminoso que roubou a fórmula PX41 e Gru desconfia que seu antigo concorrente El Macho possa ser o responsável.</info>
</item>

<item>
<title>Meu Malvado Favorito 3</title>
<year>2017</year>
<genre>Ação, Animação, Comédia, Família, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/nJcT21OKUiS3XDxBo2IWafkSIMk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ftRkFtAGuHngHnLiOxktq0aCVMF.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/s8/2/p/J/8/K/pJ8Kv.gaa.mp4</link>
<info>O ex-ator mirim e astro de TV, Balthazar Bratt, foi um típico malvado bem-sucedido nos anos 80 e agora está de volta à ativa. Ele vai aterrorizar a vida de Gru, Agnes, Margo, Edith, Dr. Nefario e os atrapalhados Minions. Em meio a tudo isso, Gru também vai encontrar o seu irmão gêmeo, Drew.</info>
</item>


<item>
<title>O Grinch</title>
<year>2018</year>
<genre>Animação, Família, Comédia, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pmLRWxJ27R9YJi5iQJbcJx7lQBm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/5lWIYxYEqWi8j3ZloxXntw3ImBo.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/s8/2/D/I/F/L/DIFLv.gaa.mp4</link>
<info>O Grinch é um ser verde que não suporta o Natal e, todo ano, precisa impedir que os habitantes da cidade vizinha de Quemlândia comemorem a data. Decidido a acabar com a festa, ele resolve invadir os lares dos vizinhos e roubar tudo o que está relacionado ao Natal.</info>
</item>

<item>
<title>Carros</title>
<year>2006</year>
<genre>Animação, Aventura, Comédia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/2nM2NRV8wt3n3ffoHQ3KdMkY3vR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/sOLgkBKf1gjMRc4yXxM5aciXdfr.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/s8/2/O/L/o/R/OLoRv.gaa.mp4</link>
<info>Ao viajar para a Califórnia, o famoso carro de corridas Relâmpago McQueen se perde e vai parar em Radiator Springs, uma cidadezinha na Rota 66. Ele conhece novos amigos e aprende lições que mudam sua forma de encarar a vida.</info>
</item>

<item>
<title>Carros 2</title>
<year>2011</year>
<genre>Animação, Família, Aventura, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/fIKaabvE40T39nOIngcZPcPJeYe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/yMmhALrLWj9amm2pAelmdXggxk2.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/s8/2/u/u/5/R/uu5Rv.gaa.mp4</link>
<info>O astro das corridas, Relâmpago McQueen, e o carro-guincho, Mate, viajam para disputar o primeiro Grand Prix Mundial, que irá revelar o carro mais veloz do planeta. Nessa jornada imperdível, Mate se envolve com um grupo de espionagem e vive grandes aventuras com seus amigos.</info>
</item>


<item>
<title>Carros 3</title>
<year>2017</year>
<genre>Família, Animação, Aventura, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/lVPFdORefTKXKFiSktrXbiFDNAK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/86TlYSntBzD4pxLNM6U3GoOfGdD.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/s8/2/j/W/9/R/jW9Rv.gaa.mp4</link>
<info>Durante mais uma disputa eletrizante nas pistas, o campeão Relâmpago McQueen acelerou demais e acabou perdendo o controle. Agora, após ter capotando várias vezes e quase ter partido dessa para melhor, o vermelhinho vai ter sua vida alterada para sempre. O acidente foi tão grave que, com os estragos, McQueen pode ter que se aposentar de vez.</info>
</item>

<item>
<title>A Bela e a Fera</title>
<year>1991</year>
<genre>Romance, Família, Animação, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/eV5PQEsRMx2P9djP9hV41RebW1R.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/fW4ZCoEZRBqLAJGFQ2g5AdAfPQR.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/s8/2/2/n/w/2/2nw2v.gaa.mp4</link>
<info>Em uma pequena aldeia da França vive Belle, uma jovem inteligente que é considerada estranha pelo moradores da localidade, e seu pai, Maurice, um inventor que é visto como um louco. Ela é cortejada por Gaston, que quer casar com ela. Mas apesar de todas as jovens do lugarejo o acharem um homem bonito, Belle não o suporta, pois vê nele uma pessoa primitiva e convencida. Quando o pai de Belle vai para uma feira demonstrar sua nova invenção, ele acaba se perdendo na floresta e é atacado por lobos. Desesperado, Maurice procura abrigo em um castelo, mas acaba se tornando prisioneiro da Fera, o senhor do castelo, que na verdade é um príncipe que foi amaldiçoado por uma feiticeira quando negou abrigo a ela.</info>
</item>

<item>
<title>Peter Pan</title>
<year>1953</year>
<genre>Animação, Família, Aventura, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/moixbncq5YyZ2dKkbFoclv4f7SG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/vwcfvPzYO3Gz975yRXp6DYSSbzo.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/s8/2/U/m/u/Y/UmuYv.haa.mp4</link>
<info>Deixando o conforto e segurança de seus lares, Wendy, Miguel e João seguem Peter Pan para um mundo mágico onde a infância dura para sempre, a Terra do Nunca. Mas logo as crianças descobrem que precisarão confrontar o terrível Capitão Gancho, um maquiavélico pirata que quer se livrar de uma vez por todas de Peter.</info>
</item>

<item>
<title>Alice no País das Maravilhas</title>
<year>1952</year>
<genre>Animação, Família, Fantasia, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/lgnBkVe1PNLgFRgaeBeB2Vgb63M.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/74n5BRb5YGyEiMS4pG69Ow6FKyS.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/s8/2/2/1/n/Y/21nYv.haa.mp4</link>
<info>Alice é uma garota curiosa e cansada da monotonia de sua vida. Um dia, ao seguir o apressado e misterioso Coelho Branco até uma toca, ela acaba entrando no País das Maravilhas. Lá, ela conhece diversos seres incríveis, como o peculiar Chapeleiro Maluco, o misterioso Mestre Gato, a Lagarta e a tirana Rainha de Copas.</info>
</item>

<item>
<title>Shrek</title>
<year>2001</year>
<genre>Animação, Comédia, Fantasia, Aventura, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/tpRAuDh3V7TOMepHlwGsXSgmqlA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zsEvEcdY40alcaPd3cBtr6ouD30.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/s8/2/7/M/p/0/7Mp0v.haa.mp4</link>
<info>Em um pântano distante vive Shrek, um ogro solitário que vê, sem mais nem menos, sua vida ser invadida por uma série de personagens de contos de fada, como três ratos cegos, um grande e malvado lobo e ainda três porcos que não têm um lugar onde morar. Todos eles foram expulsos de seus lares pelo maligno Lorde Farquaad. Determinado a recuperar a tranquilidade de antes, Shrek resolve encontrar Farquaad e com ele faz um acordo: todos os personagens poderão retornar aos seus lares se ele e seu amigo Burro resgatarem uma bela princesa, que é prisioneira de um dragão. Porém, quando Shrek e o Burro enfim conseguem resgatar a princesa logo eles descobrem que seus problemas estão apenas começando.</info>
</item>

<item>
<title>Shrek 2</title>
<year>2004</year>
<genre>Animação, Família, Comédia, Fantasia, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/qHeyupQEoDUdNfppQDl6LQcncUK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/q60lwbhaQ4pF3djwuHpS8Mmmuqf.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/s8/2/W/k/s/0/Wks0v.gaa.mp4</link>  
<info>Após se casar com a Princesa Fiona (Cameron Diaz), Shrek (Mike Myers) vive feliz em seu pântano. Ao retornar de sua lua-de-mel Fiona recebe uma carta de seus pais, que não sabem que ela agora é um ogro, convidando-a para um jantar juntamente com seu grande amor, na intenção de conhecê-lo. A muito custo Fiona consegue convencer Shrek a ir visitá-los, tendo ainda a companhia do Burro (Eddie Murphy). Porém os problemas começam quando os pais de Fiona descobrem que ela não se casou com o Príncipe (Rupert Everett), a quem havia sido prometida, e enviam o Gato de Botas (Antonio Banderas) para separá-los.</info>
</item>


<item>
<title>Shrek Terceiro</title>
<year>2007</year>
<genre>Fantasia, Aventura, Animação, Comédia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4qVzBuD2ZbOZChMSnVlMGgT7xhS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qSNz1G1Ts8fFw6v4Vae4aMAjcY7.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/s8/2/I/-/t/0/I-t0v.gaa.mp4</link>
<info>O rei Harold, pai de Fiona, morre repentinamente. Com isto Shrek precisa ser coroado rei, algo que ele jamais pensou em ser. Juntamente com o Burro e o Gato de Botas, ele precisa encontrar alguém que possa substituí-lo no cargo de soberano do Reino de Tão, Tão Distante. O principal candidato é Artie, um jovem desprezado por todos em sua escola, que é primo de Fiona.</info>
</item>

<item>
<title>Shrek Para Sempre: O Capítulo Final</title>
<year>2010</year>
<genre>Comédia, Aventura, Fantasia, Animação, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/iFXVU0ni6YWgQNSPkoGO1Tk5L3g.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xZ2we4gdiwQmg6D1w9qHlAm5yIf.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/s8/2/j/y/i/2/jyi2v.gaa.mp4</link>
<info>Shrek faz um pacto com Rumpelstiltskin para sentir-se como um ogro de verdade novamente, mas ele é enganado e enviado para uma versão distorcida de Tão, Tão Distante - onde Rumpelstiltskin é rei, ogros são caçados, e ele e Fiona nunca se encontraram - ele decide restaurar o seu mundo e recuperar seu verdadeiro amor.</info>
</item>

<item>
<title>Frozen: Uma Aventura Congelante</title>
<year>2014</year>
<genre>Animação, Família, Aventura, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/fh8yowTUdhF2EIYDSo0UgpJuatI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/u2bZhH3nTf0So0UIC1QxAqBvC07.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/s8/2/4/q/x/2/4qx2v.gaa.mp4</link>
<info>A destemida e otimista Anna sai em uma jornada épica, ao lado de Kristoff e sua leal rena Sven, para encontrar sua irmã Elsa, cujos poderes congelantes aprisionaram o reino de Arendelle em um inverno eterno. Encontrando condições de Everest, trolls místicos e um hilário boneco de neve chamado Olaf, Anna e Kristoff enfrentam obstáculos em uma corrida para salvar o reino.</info>
</item>

<item>
<title>Frozen 2</title>
<year>2020</year>
<genre>Família, Animação, Aventura, Comédia, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/miHvKuVpRYPVxNRv7p6XD2glx6d.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/AoSZyb37ljMAxw0RdeQEBHKtgcc.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/s8/2/I/v/z/2/Ivz2v.gaa.mp4</link>
<info>Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven se aventuram na floresta encantada e nos mares escuros além de Arendelle – onde Elsa descobre não apenas a verdade sobre seu passado, mas uma ameaça ao seu reino.</info>
</item>

<item>
<title>Batman vs. Drácula</title>
<year>2005</year>
<genre>Animação, Ação, Fantasia, Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/2hh5Ass5xHON0JMil3VuwwV99Jn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8Or1XOnUMtg4NIpOCDmdDqRwU4k.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe2/98/s8/2/5/L/B/6/5LB6v.haa.mp4</link>
<info>Coringa e Pinguim fogem do Asilo Arkham e vão atrás de um dinheiro escondido em uma cripta do Cemitério de Gotham. Batman aparece e o Coringa aparentemente morre quando cai num rio e é eletrocutado por um de seus aparelhos eletrônicos. O Pinguim vai sozinho ao cemitério mas encontra no caixão um corpo no lugar do dinheiro. Ele é o Conde Drácula que hipnotiza o vilão para ser seu escravo e cuidar do caixão dele durante o dia. Várias pessoas começam a desaparecer e a polícia culpa o Batman, quando testemunhas dizem que um morcego gigante era o que estaria levando as vítimas. O herói por sua vez desconfia do Dr. Alucard (“Drácula”, escrito ao contrário), um recém-chegado antropólogo europeu que conhecera numa festa da sociedade e que demonstrara interesse pela repórter Vicki Vale. Ao deduzir quem é seu inimigo, Batman inicia a perseguição e terá que enfrentar ainda um exército de mortos-vivos, o Pinguim e um Coringa vampiro, além de resgatar Vicki Vale, raptada pelo Conde Drácula.</info>
</item>


<item>
<title>A Era do Gelo</title>
<year>2002</year>
<genre>Animação, Comédia, Família, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/A2NR4rJdD6bIVE61T7rhHxrrGvv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8pwIhymsxfAVjrAE7syDjQULn37.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe2/fd/s8/2/M/u/o/d/Muodw.gaa.mp4</link>
<info>Vinte mil anos atrás, num mundo coberto de gelo, o mamute Manfred e a preguiça Sid resgatam um bebê humano órfão. Agora, os dois vão enfrentar muitas aventuras até devolver o filhote de gente à sua tribo, que migrou para um novo acampamento.</info>
</item>

<item>
<title>A Era do Gelo 2</title>
<year>2006</year>
<genre>Animação, Família, Comédia, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5BSEXwvi0xDC2CbMkZQ0LngaVOh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/o1jr0UqVjxIZ1JnFzuVLN4ulWey.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe2/c8/s8/2/Z/2/p/d/Z2pdw.gaa.mp4</link>
<info>O aquecimento global traz ameaças de inundações generalizadas a regiões que antes eram geladas. Manny, Sid e Diego partem em busca de um refúgio seguro. Eles encontram outro mamute, mas que acredita ser um gambá.</info>
</item>

<item>
<title>A Era do Gelo 3</title>
<year>2009</year>
<genre>Animação, Comédia, Família, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8TmTkDpCTBzWvH7iX6gRqlElMeu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/du9QMxK5eSvpBP719JpJ9L55A3E.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe2/86/s8/2/j/E/s/d/jEsdw.gaa.mp4</link>
<info>Depois que Sid rouba alguns ovos de dinossauro, Manny, Diego e o resto de seus amigos pré-históricos entram em um mundo misterioso e subterrâneo para resgatar Sid. Durante o curso da sua missão, o grupo encontra muitas criaturas grandes e pequenas, incluindo os carnívoros famintos e implacáveis, caçando o dinossauro chamado Buck.</info>
</item>


<item>
<title>A Era do Gelo 4</title>
<year>2012</year>
<genre>Animação, Comédia, Aventura, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dWiHLqARtyAAOy0nLvXIxRYkfNA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kyTlMMVWo1GffYoQctZwLqJcwaj.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe2/9a/s8/2/y/7/w/d/y7wdw.gaa.mp4</link>
<info>Sempre em busca de sua cobiçada noz, o esquilo Scrat provoca, sem querer, a separação dos continentes. A situação causa mudanças no terreno de vários locais, entre eles onde os amigos Manny, Diego e Sid estão alojados. Um terremoto faz com que o trio fique preso em um iceberg.</info>
</item>

<item>
<title>A Era do Gelo: O Big Bang</title>
<year>2016</year>
<genre>Aventura, Animação, Família, Comédia, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/19F3DQe1mRx2YA6C8XpihtAdIJi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lyt9DYP0Suy1j8XnjJl0saVOs8K.jpg</fanart>
<link>http://www-fontedecanais-app.72urnh57ivdu70.com/movies/22/109085.mp4?username=Visionplay-vods&content_id=646352&token=QURQWVhfQFxZVQ==</link>
<info>Depois que o esquilo Scrat, involuntariamente, provoca um acidente espacial em sua incansável perseguição pela noz, um enorme meteoro entra em rota de colisão com a Terra, ameaçando o lar de Manny, Diego, Sid e cia. Sem saber o que fazer para reverter a situação, eles terão que confiar em Buck, a elétrica doninha caolha do terceiro filme – único do grupo que realmente tem um plano para evitar o trágico fim de todos. Paralelamente, Manny e Ellie têm que lidar com iminente saída de Amora de casa, ao passo que Diego e Shira pensam em aumentar a família e Sid finalmente parece encontrar o amor.</info>
</item>

<item>
<title>A Era do Gelo: As Aventuras de Buck</title>
<year>2022</year>
<genre>Animação, Comédia, Família, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/1iVjKCGHPVNj7IQVB1DdpL8U7Y8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/eK7g82hWisKdxC0HOh4Vavs5X2K.jpg</fanart>
<link>http://www-fontedecanais-app.72urnh57ivdu70.com/movies/22/148677.mp4?username=Visionplay-vods&content_id=646228&token=QURQWVhfQVhSVQ==</link>
<info>As peripécias hilárias dos mamíferos pré-históricos favoritos de todo mundo continuam, enquanto os gambás caçadores de emoções Crash e Eddie se juntam ao seu amigo caolho, aventureiro e caçador de dinossauros, a doninha Buck Wild, para enfrentar os dinossauros rebeldes do Mundo Perdido.</info>
</item>


<item>
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info></info>
</item>

<item>
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info></info>
</item>

<item>
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info></info>
</item>

<item>
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info></info>
</item>

<item>
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info></info>
</item>

<item>
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info></info>
</item>


</items>
